對上一次英超射手榜頭兩名都係英格蘭人 已經係20年前嘅事

Vardy + Ings = 英撚最強鋒線

Auba都係英國人，佢拎bno

奧巴美芬呢

奧巴芬美揸BC 你7左

當年射手榜前十有五件英撚
今年又係五件
歷史果然係會不斷重演